美參議員霍利：迪士尼現在多謝有份涉及維吾爾集中營的中國「公安局」！

虛假迪士尼

仲有Marvel 班賤種左膠影星
成日淨係攻擊侵侵 偶爾都會屌下其他地區政府
但就完全唔敢話中國政府

呢班人終極雙重標準
講到尾都係奶共賺錢 欺世盜名

Push

Marketing黎架姐

迪士尼會唔會被制裁 變美式回血劍